當年既08小隊終於可以做老屎忽了

果陣仲俾人撚狗咁撚